好想有一班有咩事都會諗起我既朋友

見人地同朋友出到黎見面就好多野講 好開心
我同d朋友出到黎 發現佢地原來一直keep住一齊去玩
完全無叫我去 果下簡直心鳩淡
朋友已經唔多 仲要乜都唔叫埋我
好似棄嬰咁 俾人遺棄
好撚想死 好寂寞

有時都會有依種感覺，
係圍內group度有人提議打咩機咩機，當有幾個人響應既時候而自己無出到聲，會感覺自己俾人bully 會好傷心...
但過一陣又會無事

主動d囉，佢地知你鍾意咩可能下次就會記起叫埋你

無用嫁 連有咩活動都後知後覺

咁明顯佢地想排你

我班朋友都成日排斥我
次次事後係ig見佢地成班同女玩
姐係有女就唔叫我，無女全男團就叫我
屌啦星，我都想要一班有女出街就諗起我既朋友.....

你呢d叫鳩痕

pm me

利申：直男

Agger

正常交流，關尻痕咩事
佢地成班happy啦，得我自己一個...
叫埋我去有咩問題先！生得樣衰有罪咩

人地都唔想同你玩自己咪識做行開囉

係咪存在感問題 明明無做過咩得罪佢地既野

咁咪搵過班朋友囉
搵一班真心對你好嘅朋友你會開心啲

所以唔會識一班朋友 中學得兩個 大學得一個 所以要相處都易好多

唔係咁易嫁 ching

果一班其實加埋我得4個 但佢地3個會自私玩

本身都無乜朋友... 估唔到佢地咁對我

識新朋友的確係唔容易
但係繼續被遺忘落去只會係你繼續唔開心
你班朋友依然風流快活㗎喎

係咪因為你太悶，對住你無話題？
睇多啲野長下見識，同佢地分享多啲話題..
試下帶起個氣氛，唔好依依唉唉又唔出聲..

你夠乞人憎就得

係咪同你唔啱傾

似係

搵返啲同自己興趣一樣既人啦，起碼有話題

點解人地會唔記得你

我都想知